Twitter戰線要人

依加港共擺明要一舉消滅所有異見，參加初選只係一個清算藉口
快推出國際

推

再入去多謝佢

Massearrestation af folkevalgte og demokratiaktivister i #HongKong gør 1-land-2-systemer til en illusion. Klart brud på int. forpligtelser

At bruge sine demokratiske rettigheder er ikke kriminelt. Opfordrer til anholdte løslades omgående og dialog

Vil drøfte sagen i EU #dkpol

大規模逮捕民選代表和民主活動家#HongKong使1國家2系統成為一種幻想。清除int上的新娘。義務

利用他的民主權利不是犯罪。呼籲立即釋放被拘留者並進行對話

將在歐盟討論此事#dkpol